究竟老麥嘅大薯條定義係乜？

如題

少過中薯條

盒大啲

多條黃邊

多咗幾條咁解

加四蚊買個大紙盒

你要俾多幾蚊

細薯隨時多過佢

仆佢個街 俾多幾蚊我買大咗個盒